同屋企人去旅行真係跟團好啦

乜鳩景點都話唔好，博物館又話自己唔識睇，其他景點都係打完卡總之曬完命就一秒行完
又係自己話要食地道菜，一邊食一邊彈話人地又貴又難食 香港好好多可以講幾十次
成個行程八成時間係玩緊電話 自己唔識路又唔幫手睇地圖，不停周圍衝，之後又要問你佢係邊
住Airbnb 明明間屋就好多好評又好乾淨，幾粒塵又開始不停投訴

自己一個安排晒d野仲不停俾人投訴
下次真係跟團算了

前排同父母去日本 最後都選擇跟團
有導遊 旅遊巴 所以野安排哂
最多都係比多少少錢 但唔洗自己同父母辛苦

係你屋企人賤種啫

真係有d唔開心
一邊去旅行一邊聽佢地係電話度同d三姑六婆彈呢樣彈個樣

通常都係咁 我已經搭晒的士勁舒服 佢地都會屌
覺得台灣=大陸 日本=hk
所以都係跟團
如果佢地對旅行無咩興趣 就慳返啦

其實真係好睇人
講真你屋企人咁 跟團佢都會續三嫌四
只不過到時係個導遊受啫

跟團有咩唔滿意=一齊鬧導遊
自遊行=鬧你

啱啱先同父母去完旅行
plan嗰時問佢地想去邊又話冇所謂
到去嗰陣就嫌呢樣嫌嗰樣

唔想了解人地文化，剩係識購物嘅話，就不宜去旅行。

其實都係睇返自己父母係乜嘢人
我每次都家人都係自由行，
有時候仲會自駕遊
行街同觀光各一半
無乜怨言，只係成日話肚餓，要食嘢

我屋企人係想有人幫佢安排好一切
有人全程照顧佢地
去個台灣都要我一個人做哂翻譯+導遊
下次都係不了

最慘係食野
去到問佢食咩就話無所謂
order完黎到食2啖就話飽，但潛台詞係唔岩食

咁麻煩嘅

同父母去旅行，識玩一定係跟團，單單係團友讚你仔女好孝順，陪你去旅行，已經氹到我父母鬼死咁開心
同老豆老母去旅行都係想佢地開心姐，唔通真係為玩咩

問題係佢地做乜都唔開心

話說我都岩岩請完屋企人去旅行
去到一肚氣但又無從發洩

算啦，有時D老野係要同三姑六婆係咁彈，先顯得佢地優越，你要學識佢地果D曬命心態。

你真係佢地屋企人？

屌你
可能執返黎